# Ludin



## ¿Qué es Ludin?

Es un editor de texto y binarios interactivo, orientado a línea de texto.
Este programa data de ya varios años, no es lo mejor que he hecho, pero me parece que tiene cosas interesantes en el código que puede ser canibalizado. La utilería no esta terminada aun, y tal vez ponerle una versión 1.0 es algo exagerado, pero ya no seguiré trabajando en él y me parece será el ultimo estado en que quedará Ludin. Lo libero para que sea archivado en mi portafolio de código y como referencia.

